新界東真係香港良心裡面條大動脈

以後你哋可以噠朵: 我哋新東嘅！

呢幾日上水、大埔、沙田都盡顯質素
上屆立法會又大勝保蝗黨

沙田對主撚鳩狗隻

沙田友好波

啲街坊一直係平台報料畀前線

16年補選天琦已經有六萬幾票

好掛住佢

佢會好欣慰 咁短時間就見到我地既成長

香港先知
男天琦
女巧文